卜街，會唔會有啲被捕人仕已經被人的左返大陸

班友仔真係做得出㗎

諗諗下真唔出奇 特別係第一日幾位比人影到受傷的巴打一直都無聲無息